[正名] 認真咪再叫反送中

叫water revolution 又好 黃頭盔革命又好 流水革命又好

咪叫反送中 依家焦點係1.爭自由 2.反共 已經唔係簡單一條壽終正寢既bill